其實可唔可以將五大訴求分開做？

69, 612 嘅行動相對成功，因為當時只有一個好清晰嘅訴求就係撤回惡法，612當日嘅衝擊都比較為市民接受，因為衝擊嘅對象（即將3讀嘅立法會）同爭取嘅訴求直接相關

光復屯門亦都相對成功，因為抗爭手段同訴求係好清楚同相關

相反，稅務局嘅不合作運動就係一個相對冇咁成功嘅例子，因為訴求唔清𥇦，行動同訴求亦都冇直接關係。

我認為每次抗爭都必須要有清𥇦嘅訴求，第一容易召集同路人；第二可以逼使當局直接回應，或者比市民睇到政府點樣唔回應

分開做亦都會比較容易將個抗爭活動聚焦，例如去警總靜坐抗議警察濫權，包圍律政司抗議選擇性執法同要求撤回控罪等

唔可以

可唔可以討論一下

點解捆綁埋一齊會比逐次聚焦唔同訴求更有效？

或者可唔可以好似Marvel電影咁，有美隊個人電影，Iron Man個人電影，Spider man 個人電影，但又有Avenger 系列大合集咁樣

即係唔同抗爭活動有各自嘅聚焦，但彼此互相關連，耐唔耐喺金鐘整次assemble之類

On9 中二到

唔可以，五大訴求係最低要求

可以，希望回復返得反送中一個訴求，重複返612既成功

咁請教下合埋一齊爭取點解有效啲，而唔係主次分明有啲

可唔可以理性討論下

咁又唔可能

送中法已經明存實亡

黑警必須追究

義士必須釋放

雙普選先可以解決到問題

但問題係點樣爭取先至可以更聚焦更有效？

例如包圍警總針對警察濫權

將一個大目標breakdown做多個分目標可以激活更多抗爭手段